替32歲處男兒子索病假紙遭拒 港媽診所發爛：你犯法關我咩事

早前有港媽帶同32歲兒子到診所看病，聲稱兒子仍然是處男，只是細路仔，拒絕向診所姑娘出示證明文件登記，引發網民熱議。診所的醫護人員近日再在「西客之道」facebook專頁投稿，指該名港媽再次到診所為兒子索要病假紙，被醫生拒絕後竟然強霸醫生房發爛渣，更驚動警方到場調停。

港媽上次拒絕出示兒子身份證，但今次很「得戚地」飛張身份證入登記處窗口，「嗱！身份證呀！掛號啦八婆，都唔知您係咪想溝我個仔先死都要佢張身份證。」32歲的兒子繼續打機，登記交由媽媽代勞。

由於診所多人需時輪候診症，港媽不停催「話自己個仔病到就死，煩大堂其他病人讓佢個細路仔睇先喎，但無病人理佢，亦無人肯讓佢」。

輪到該對母子看醫生，卻傳來吵鬧聲。港媽聲稱兒子因患病睡足全日，沒有起床上班，要求醫生寫回早一日的病假紙，醫生以犯法為由拒絕，誰知港媽大發雷霆，「你犯法關我咩事，總之我畀錢你比張假紙我個仔，我個仔公司無咗佢唔得架。」

港媽吵鬧期間，32歲兒子繼續坐在病人椅打遊戲機。港媽繼續發惡，姑娘形容「佢呀媽癲咗咁打開醫生房門，係咁對著大堂叫話呢間診所啲人正X街，蝦佢家爺仔乸，又話我哋唔開假紙畀佢個仔，想佢病死想佢失業……」

港媽轉而到登記處鬧護士欺負她的兒子，「呢啲女人正衰人，個仔咁純真咁好，點解你要夾埋個醫生蝦佢，肯定係（護士）上次溝唔到個仔，所以今次咁毒唔比醫生開假紙畀佢」。

診所有病人見狀報警，警察到場將港媽帶離診所，但經過調停也無能為力，港媽擾攘1小時後才離開。警察轉交了醫委會的電話號碼，叫港媽若有不滿意可打去投訴。

上集
帶32歲兒子看醫生拒出示身份證 港媽斥姑娘為難：他是處男是細路仔

作好啲啦 咁假點入戲呀

32歲？？

原post

[最底有西客短篇]

#Hispitality1607 by紅玉

上集傳送門：

唉，又係我呀！我昨日又比人鬧，又係個對母子，其實我真係好想您放過我地啦！
話說昨日個個母親又帶住佢個仔嚟睇醫生，佢個仔入到診所仍然係到打機，不過今次唔係手機，係switch.......
個媽媽今次好得戚咁飛張身份證入登記處窗口，然後話，嗱！！！身份證呀！掛號啦八婆，都唔知您係咪想溝我個仔先死都要佢張身份證。(我想講，呀太，我結左婚好多年架啦，而且邊個頂得順您做奶奶呀！)
好啦，登記完，咁要等幾個病人先到佢，佢就係大堂係咁催話自己個仔病到就死，煩大堂其他病人讓佢個細路仔睇先喎，但無病人理佢亦無人肯讓佢。
到佢入去睇，隔左陣我聽到醫生同個媽媽嘈交既聲咪入房睇下咩事。
個媽媽話昨日個仔好病，瞓足全日無起過身，宜家要求寫返昨日假紙。
咁醫生話左犯法一定唔開，個女人話您犯法關我咩事，總之我比錢您比張假紙我個仔，我個仔公司無左佢唔得架。
(咁重要既職位無假紙都得啦，您嘈咩啫咁)
個仔全程仍舊坐係病人椅打佢既機，無視一切囉！！！！
佢呀媽瘋狂咁鬧，言語間聽到佢個仔係某連鎖店到做廚房的，跟著個女人見醫生唔理佢，淨係話總之唔會開，佢呀媽癲左咁打開醫生房門，係咁對著大堂叫話呢間診所d 人正仆街，蝦佢(家爺仔乸) (ps 唔知個4隻字係咪咁打) 又話我地唔開假紙比佢個仔，想佢病死想佢失業，我地好毒想佢地兩個死。
呢個時候，佢個仔想起身出返大堂，佢阿媽唔比，話要佢坐係醫生房等到開到假紙為止，咁出面d 病人見到咁話要報警，個呀媽話好呀，報警啦，搵埋記者睇下您呢班仆街點蝦我個仔呀！！話係我地個醫生攪事，開張假紙有幾難，佢又唔係無錢比(下刪n 字)
跟著有病人真係報警，佢見大堂無人理佢，無啦啦走嚟登記處鬧我，話我呢d 女人正衰人，佢個仔咁純真咁好，點解我要夾埋個醫生蝦佢，肯定係我上次溝唔到佢個仔喎，所以今次咁毒唔比醫生開假紙比佢(我打工架咋，無啦啦中槍)
跟著又走返入去鬧醫生，隔左陣警察嚟到，話都係糾紛做唔到d 咩，但有拉左個女人同個仔出診所門口傾，再隔一陣我見到個女人係門口坐落地下(口累) 地，個警察哥哥個樣好無奈咁，(隔左玻璃門聽唔到佢地傾咩) 大約攪左一個鐘到，見到個女人走左，個警察哥話比左醫委會個電話比個女人，叫佢唔滿意就打去投訴喎。
咁都ok 既，反正唔開昨日假紙又唔會投訴成立既，辛苦晒個日所有人，包括醫生，警察，等睇症既病人同我自己。。。。希望佢唔好再嚟啦，放過我地啦，我唔想再有第三次寫上嚟呀T.T

提交時間：17/2/2019 下午3:30
----------------------------------------------------

無片無真相喎

「你犯法關我咩事?」
你咁做係教唆他人犯罪呀

而家啲傳媒寫野唔洗求證,每日工作就係上連登,fb page攞料.

咁精彩都冇片？